連登仔到底要幾柒

支持英國又炒車..
支持埋牙侵又炒車..
炒完車仲要死撐

五毛Spurs Leonard

不願面對

第一日上高連登咩
一向走反越紅，越捧越霉
世界小眾
大撚把例子
捧HKTV 死
反坤狗 紅